有無人試過真係噴屎阿。。。。。

我最多都係噴鼻屎